[集結] 721就算你出唔到去都可以幫手打輿論戰

今次運動所有人都有自己能力可以做到既野
唔好覺得自己因為一D野而出唔到去遊行 覺得自己幫唔到大家
依加我話比你知!!
你仲有野可以做!!
勇武既衝
和理既擋
鍵盤打輿論
如果覺得3樣野都做唔到 你仲可以按分享
將消息不停轉發傳出去 你都可以對運動起到好大作用!!
記住!! 盡自己所能!! 每一個人既付出都係幫緊香港!!

強烈建議議員唔好再阻止晒
真係想幫就幫手擋動物 幫手救返被拉既人 而唔係擋自己人!

721無理由唔出去

出唔到去既手足都出力

仲有啲行動不便 或者痛臥在家嘅人
總會有啲好想出但出唔到嘅
我想集結佢地幫手做宣傳

推

721！全港齊心！人人都可以出一分力！

冇錯
身為一個有思想有感情既人類
點都有返d自身既感染力既 share多d 721同黑警既事比朋友睇呀

做好文宣 為前線打氣

無必要同任何人爭論
由69到今日 文宣做晒野 睇咗咁多野都仲同你爭論已經無得救 只能痛心視作敵方勢力
其實唔洗驚自己FB 內轉發資訊 因為非友即敵
仲有200萬嘅香港市民做朋友

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721見

只要有心就出到力，出唔到去既都要你地既幫忙

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

最好都係出去啦
721 維園見

咪撚再推
我要400萬人出去!!!!

有啲人病臥在家 想出都出唔到！
所以要動用埋佢地力量去打輿論戰

721 人手置頂

全力付出！！！

幫手backup片
之前有好多狗打人嘅片 但唔知咩原因
Facebook放得一陣就會消失左

呢啲片可以救到好多無故被捕嘅市民架
出唔到黎唔緊要 backup啲片一樣可以救人

721金鐘見

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

721

之前都冇缺席但今次去唔到
但我會不遺餘力咁宣傳
周街airdrop周貼連儂牆
香港人加油

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

兄弟辛苦晒！

「721要人」而家3日時間都唔夠

- 分享自 LIHKG 討論區721 見唔好辜負銀髮族同陳伯一番心意

721個個精神
It's Now or Never

一定要出， 要人數

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來